有冇人成日放屁？

好困擾
食咩可以減少放屁

利申：已經食好健康既野 多菜少肉 平時又做運動

你唔講邊個知係你放

少飲啲凍檸茶

我都係, 成日控制唔到
我一喺冷氣房放屁, 身邊啲人就即刻衝去開窗

same
我係長放 慢慢滲出黎

我個肚有野就有屁放 可能因為食野食太快

試過1個鐘放80幾次屁
果次入左醫院腸胃炎
平時都好多屁 一日至少放10幾20次

唔好飲凍飲 唔好飲奶

食完栗子瘋狂放臭屁

啲屁係長放 同好臭
關唔關括約肌唔夠緊事

液化爛屎？？？

氣化至岩

平時食乜?
成日飲奶? 食花生?

日日早餐豆奶+奇亞籽 間唔中少少鮮奶（沖咖啡） 都幾常食堅果類做零食 杏仁南瓜籽咁
係咪健康得濟 影響放屁

試下食少d奶類堅果類一排囉，食下生果沙律, 米粉通心粉

我都沖咖啡，留意到用鮮奶係會多d屁，家下多數飲black
可能有輕微lactose intolerance你唔知
豆奶據我經驗係無問題

花生/番薯 就一定會，萬試萬靈